點解議會無哂反對派 又有國安法 啲股票仲閪冧

俾返啲錢我

佢地一早買晒put,唔通又要同你講?

只准買升

建制＝淡友